\begin{table}
\begin{tabular}{|r|p{.38\textwidth} | p{.24\textwidth} | }
\hline
Nombre  &  Operaciones de la \acs{API} distribuidas y asíncronas\\

\hline
Rol &  Cliente ZeroC Ice\\
                    
\hline
Descripción  &  El cliente ZeroC Ice debe poder invocar las operaciones de la \acs{API} una vez se hayan modificado para que la invocación sea asíncrona\\

\hline
\multirow{ 2}{*}{Condiciones de aceptación} &  -El cliente ZeroC Ice debe poder realizar otras tareas antes de que el servidor haya completado la operación solicitada\\ & \\ &-Las operaciones deben seguir funcionando correctamente de acuerdo a lo especificado por el cliente\\
 
                    
\hline
\end{tabular}
\caption{Historia de usuario 5: Operaciones de la \acs{API} distribuidas y asíncronas}
\label{historia-cinco}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
